急問去英國睇波問題

話說同屋企人想下個禮拜飛英國睇阿記對馬體會
本身就想係stubhub買 預左食黃牛價 但睇之前有巴打就話試過買左飛入唔到場
因為屋企人想睇d近既位 貴都唔緊要 最緊要入到場
有冇巴打有咩好路數推介

官網join會員睇下最貴既package仲有無
或者其他黃牛網
2016年我都睇過阿記，係用人地既季票，照入無人理

官網睇過要red member先可以買
但最大問題係唔知做左red member之後仲有冇飛可以買

黃牛啦 唯一方法

我用開果個仲有阿對馬 最平100£

ticketbis

求link
其實stubhub d價錢我都接受到 係最怕入唔到場 巴打有冇買過

而家ticketbis好似姐係stubhub

場波只係比13/4前做arsenal member既人買
所以你一定要黃牛既啦
因為arsenal飛係用membership卡入場
所以你買黃牛好大機會係個賣家寄張membership比你你再用張卡入場
通常你揀最多人入場既時間去入閘就唔會check你身份
之於用咩黃牛網我就冇經驗了 不過viagogo應該穩陣
同埋聽日red member開賣應該仲有d黃牛飛會放出黎掛

我係 red member, 如果聽日開賣仲有位可以幫你買，收你正價加官網手續費唔會收多你，如果想我幫手就留 contact la

我睇stubhub見到有d係用電子門票入場 其實係咪都係membership黎？

早排買阿狗對瑞士場歐霸就係去ticketbis買，之後我就做咗會員了

一般去到red member係咪都係得番d山頂位

btw我上次ticketbis係寄實體飛

睇下先 唔該巴打

呢場九成係

我search ticketbis佢都係比stubhub我
巴打個陣係電子門票定係membership卡？

Sorry巴打岩岩睇唔到呢個reply
佢係真係飛定係要回郵既membership黎？

因為屋企人剩係去一次 所以想睇近D
不過都多謝巴打既好意

佢呢個網要有shipping information
但我而家呢個情況係要睇有冇飛先知成個TRIP成唔成事

red member一問
係咪聽日英國時間10點開賣

真飛

yes

岩岩睇左ticketbis同stubhub d飛原來係一樣
兩間好似係同公司黎
咁睇黎都應該信得過

既然肯比錢就希望你入到場
BTW VIP波飛香港都有公司放 留意下

我唔敢話100%信得過 但我自己買都成功過 又或者你可以去球場門口買黃牛，球場門口超多人賣

多謝巴打 錢事少 咁遠水路飛到去入唔到場真係會想死
香港我見一般都係PACKAGE咁放 應該唔會考慮

球場門口反而唔夠薑 最多到時上網買入唔到先即場買
巴打試過幾多次係ticketbis/stubhub買？有冇試過電子門票？

個隻就係坐包廂，不過一般包有飛, 必要時諗諗

而家目標係longside lower tier
其實係stubhub都見到有心水 不過都係怕入唔到場

試過一次ticketbis(真飛)，一次官網(會員卡)，我見有d人入場就咁拎張A4紙印個barcode上去都得

睇佢有無得寄去酒店
上次全程交收都係佢寄比我我寄比佢
不過等佢寄嘅過程真係會淆到仆街

Btw 阿記個包幾好食 可以試下

個d應該係電子門票了

我上次睇都係自己print 張門票用qr code 入

Payment 前有得比我揀要寄實體飛定print paper ticket

寄黎寄去個d應該係membership?
但我日子未必夠比佢寄
下個禮拜四就踢 我而家連住既地方都未firm 不過聽講好似可以面交？

巴打之前係咩途徑買飛
我見stubhub買之前會講哂呢張飛係寄定電子

我之前買ticketbis係人地季票個D咭
睇完要寄返比人

係 上次我係用member卡
又第一次睇又自己一個 資料又搵唔夠
真係淆到仆街
仲有成個禮拜如果你firm到地址嘅話呢
好快會寄到我上次都係咁
你上呢啲黃牛網嘅時候佢話俾你聽大概幾多日會到個個地方
應該有啲仲會寫住寄需要幾多日咁㗎

都係stubhub？定另一d黃牛網？

聽人講有埋回郵信封 好鬼pro

我喺係stubhub度買 不過你可以去下啲viagogo度格下價
可能會有平又靚位

附上上次睇波圖一張
不過上次唔係想睇阿 係想睇車仔拎英超 睇下隻盃
不過個場炒到4500一張山頂 真係算9數

我之前係red member
基本上開場前一日一定買到飛
不過一個red member淨係買到一張飛
所以你唯一辦法係買黃牛
如果你係阿迷應該都見到近排個場有幾吉
所以要買到飛應該唔難
祝你好運

下星期開波

你要買早買

唔係俾完錢寄唔切

所以應該會係電子門票

睇viagogo格下價先 感謝巴打

我都見仲有好多飛係黃牛網

上次試過嚮英國賭場扮有錢女
點知佢地嚮阿妓場有corporate box
個公關俾左張免費飛我睇阿妓vs車仔
個包廂仲有野食有酒飲

硬係覺得box冇咁好feel
不過免費就算啦

試過4次係場外買黃牛都入到場

我諗住穩陣d上網買定先
如果到時真係入唔到場就場外買

trustpilot review好多負評

騙案手法如下

1. 俾完錢當日取消訂單唔回水
2. 呃你已寄但冇人係門口 彈回
3. 點你當面交收 到咗冇人到 等半個鐘又半個鐘
4. 無效飛 小童飛

巴打睇路

上次stubhub無人check
但是就去London 前果晚先收到

岩岩已經買左了
我見大部份巴打之前都試過冇事 但係都有巴打話試過無效飛

無人check係咩意思
巴打上次係收實體飛 member card定係e ticket？

就咁入場無人查我
member card嚟，我會手寫一張個坐位 咁咪唔使um張卡出嚟問人

起碼知道係stubhub成功例子 不過我今次個張係e ticket
我聽人講就算查張member card唔同名唔同樣都會比你入

呢D網只係中介平台黎
買唔買到飛係睇賣家
真係睇彩數
祝巴打好運
睇完話俾我知得唔得

stubhub我買過。。。

幾個月前比哂錢，去到英國先話無飛

電話又唔會理你，淨係買新ticket先會同你傾

去完旅行返黎攪左3, 4個月先退到錢

攪到去旅行都去得唔開心，屌佢老母

下個禮拜就知 好快

巴打個陣係遲遲都唔寄飛比你？
咁最尾係咪要即刻買過張新既 ？

係，最尾好彩買到張新

呢間咁既stubhub其實只係個平台
啲人放飛上去賣，佢就從中抽水

佢仆街在淨係保障啲賣家

買家一買就要比哂100%錢
stubhub會hold住啲錢
話就話你睇完場波先過錢比賣家
不過on9在賣家可以隨時取消呢

比你做賣家都識得張同一張飛放幾次啦
最後邊個高價咪比邊個囉
所以你比哂錢都未必有飛

同埋最仆街係，呢間野完全無hotline
佢個hotline只負責賣新飛
你出問題只可以email等佢慢慢覆

講起都想屌佢老母

講多少少啦
其實個啲飛通常分實體ticket同電子ticket

實體ticket通常就係季票張證黎，所以你睇完要比番張飛佢，同埋賣家9成會最後一星期或幾日先寄比你。

電子ticket就可以email比你，早幾個月你已經可以有張ticket揸手 (我買飛當時係咁諗，所以就買左呢種)

屌，最後我當然on9 左啦，因為張電子門票係可以email比無數咁多個買家的，佢最後應該可以臨開賽前cancel張電子ticket, 换番實體ticket的，屌佢老母

不理會價格，可考慮買hospitality ，最平gbp 960
不用join red member
我上官網見仲有飛

我仲買左電子ticket
咁佢電子ticket要幾耐先開始有得download 我呢面佢仲係寫未ready for download
同埋巴打個陣入唔到場買新飛都係經番stubhub?

D位麻麻地所以冇考慮

包廂仲想點😭😭😭

我地寧願坐得近

上年都喺Stubhub買咗曼聯同阿仙奴嘅票 掂行掂過冇事喎

巴打係實體定係電子飛

實體飛

巴打係邊度買

貴少少買酒店PACKAGE 唔得咩

已經book左酒店了

我都好急 想睇爺爺最後一場

我阿狗會員，50鎊買到，估唔到係雲加最後一場主場歐戰

屌我而家好驚stubhub個賣家cancel我order

而家好撚驚冇飛入場

巴打知唔知其實門口多唔多黃牛

雲加唔撈
我相信有你都未必買到

半杯水道理
樓主係雲加唔撈前買到飛都算好彩
祝樓主當天好運

一定大把，但唔知會唔會昆你

點都叫佢同我去到閘口架啦

我諗住預早去入場 真係唔得就即刻撲飛

多謝巴打
屋企人好大機會唔會再去歐洲 入唔到真係會喊出黎

我而家睇stubhub d飛既價位都仲未有好大波動

我幫你問下朋友啦
呢兩日搵到pm你

我上年睇阿妓vs藍曼狗
球場出面超多黄牛呀

所以我先話唔好幫襯stubhub

我係stubhub駛左6k幾買2張飛
最初都係想買個好啲既位。。。

唔該巴打
但我而家個情況好尷尬 我有兩張未知入唔入到場既飛係stubhub

早d問嘛
我有red member

巴打你比人cancel左order咁短時間點處理？
係咪要同stubhub講番然後再即刻搵黃牛

早幾年喺ticketbis買過兩張FA Cup飛
最後都入到場

Ticketbis而家好似都變左係stubhub

係 一樣

以前用ticketbis試過收到juvenile飛，照入

個陣係實體飛？

巴打你就好
可以睇雲加最後的帶領

買個陣真係冇得分係咩飛 好on9

入到場就係

係stubhub send email黎話cancal

然後即刻狗衝黃牛定點

開波前兩日stubhub先cancel
比左另外既offer我

位置已經差過我原本
我都算啦，個時未知場外有無黄牛

所以覆佢email照接受啦
點知臨開波個日先覆我email話
張新飛又賣左俾人

我去到球場一路等佢覆email
一路問黄牛
最後stubhub再比個再差啲既位置我(減我雞碎咁多)

我最後怕麻煩應承左

點知仲要我係球場跑左15mins去coffee揾佢d人攞飛

攪到勁無mood, 屌佢老母

巴打好慘
但好彩stubhub都叫有follow up
我見有好多人話佢根本唔會理你

咁既follow up真係要唔要都擺
另外stubhub 紅色假期唔會覆email的
除左臨開場個一兩個鐘

同問 我都想買 邊度買好d

我都咁岩係英國 想睇依場波
我都仲未買飛

最怕佢臨開場都唔覆

有巴打話門口會有黃牛 不過睇你接唔接受到個價

我前2日睇就1k5左右 個價都仲接受到 但過2k就唔啦

巴打前兩日睇邊場 即場買黃牛？

我咪都係離阿仙奴果場

我會錯意
千五係stubhub定另一d地方？

我想睇買阿狗對般尼果場
但係未用過 stubhub
揀電子票又唔知到時入唔入到場
郵寄又要英國地址
跪求巴打教路

唔係㗎 如果你係揸住member Card有人check你飛嘅話你同佢講呢個係生日禮物
我朋友送俾我嘅生日禮物 咁樣人哋就會放行
呢個係買飛俾我嗰個鬼佬同我講

上年買過，入到場睇

最簡單直接就係比賽日喺球場出面收 仲有得講價
利申 9年倫敦 車仔season ticket owner

唔記得咩網

根據咁多巴打所講 對般尼我覺得即場買黃牛仲好
唔係大戰唔怕門口冇人賣飛
好過買左stubhub而家係度擔驚受怕

我有fd話佢張卡係黑人黎 去到閘口個呀姐望一望張卡個樣 再望一望佢個樣 然後就比佢入

希望可以

雲爺爺退休同歐霸四強會唔會搞到少好多人放

巴打 可唔可以聯絡你

ok ar, telegram?

@giroudd

咁搞笑
不過個陣我個張無相

我都想去睇，但自己一個，唔知點玩好

我嗰次睇阿妓都係噉..

巴打最後點

巴打最後買唔買到呀

我都想睇 又係自己一個 唔識買

最後都係無睇到 買唔到

但想睇曼城對耶子

睇邊場?

好多謝各位巴打既關心
小弟最後成功入到場
係stubhub個張飛冇伏到 好感動
而家準備緊星期日去曼徹斯特睇多次阿狗

竟然記得番黎推post

等我呢幾日有時間總結下我今次既經驗

坐主場定作客區？
曼聯打電話俾我話突然有飛剩仲要位置唔錯

開心咪好囉

無所謂
想睇爺爺帶隊

嘩 快啲打個報告
你睇左琴日果場？氣氛係咪好正
最後果球你有無激到噴火

巴打住英國？

官方渠道係咪無可能買到歐霸決賽飛?

有得入幾大都入啦
唔好著錯隊徽嗌錯嘢就得啦

google 啦
不出官網 旅行社 黃牛網